見到最近兩日香港亞太以及世界局勢, 我做咗個艱難決定

等陣公布

聽日比大聲公你

咁我出返去先

推

lm